每朝都會肚痛柯爛屎

有冇人每朝醒咗之後
都會突然胃痛定唔知肚痛
跟住柯完水水地既屎就冇痛
明明咩都冇食

食益生菌啦

睇醫生啦 唔正常

飲益力多?

一係就一起身爆石，一係食完早餐爆
搞到要返工返學都要預早起身

好幸福

入藥房問下有咩probiotic 啦...

我中學嗰7年都係咁，後尾搵營養師執咗個早餐，吸收夠Quality Protein腸胃敏感就再冇復發。希望你都冇事。

係診所搵?
多謝你啊

搞咩 你便秘?

我同你一樣 持續咗5-6年都冇乜事

食野後冇事？

Always